開荒牛 做唔做好？ 求指教

話說有間base 喺north America 嘅公司請人開拓香港市場
喺香港公司地址都未有，講到明請三個人番嚟由0做起
我見間公司喺外國都做左5年，話有300個員工，都唔似呃人
只係諗緊究竟做開荒牛有咩好同唔好
有無巴絲做過，可以分享下！

有無人試過

搵都搵自己人，憑咩會請你?

認真答你有老友入咗新興的公司五年升左五級
由50人發展到800人

介唔介意透露一下做咩行業？

巴打介紹?

當聽故事，唔講邊行

做過，接近一年，公司穩定左
比人踢左
諗起初頭好多運作都唔順，慢慢建立起
好無奈

認真答你 熟人公司可以 或有股份就可以
唔係就不了

初期捱餐死 唔穩定 分分鐘執粒
比你捱完 公司開始穩定 老闆覺你功高蓋主 屌你又驚你嬲 唔屌你又唔順 仲有你人工應該比出面高 到時分分鐘搵出面平一截既人取代你

當然你想置業拎經驗又唔同講法

好似好多人都係做左一陣就俾人踢出嚟

公司名就唔講啦
不過做e commerce

Marketing